王者榮耀 想入tg group or wechat group

王者晝面係靚好多
比人屌都要開post sorry

tg id: on9jai726

有台版唔玩玩大陸版

台服 畫面差 玩落怪怪地

大陸版陣蝗味重到不行了

咪又係大陸天美做

咁人地art team故意整得蝗d 迎口大陸，呢d 叫做marketing 呀巴打

個ART TEAM咪又係騰訊天美，根本傳說都係一隻蝗GAME